        \begin{exercice*} 
                La moyenne de Jean en physique est 8 sur 20. 

Son professeur lui rend une dernière interrogation \\où il a obtenu
                la note de 11 sur 20.

                La moyenne de Jean a-t-elle augmenté ou diminué?
                \begin{corrige}
Elle augmente. 
\end{corrige}
        \end{exercice*}
